【文宣】罷工直落！七區集會好去處！

8月5號唔單止要三罷，仲要去埋集會
我同個朋友整咗啲文宣，要呼籲全香港一齊集會！

文宣整完，大家唔散出去都無用！
加油傳播，加油罷工，加油集會！
香港一齊加油！

雖然文宣要推，尖沙咀都要留意！

七區集會！全民罷工！

推！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

散同唔散都好，前線決定！
連登要做嘅係提供資訊呀

可唔可以過左今晚先推

幫手散出去 全港開花

防暴聚集！向太子方向推進

依個一定要推

更正！呢個先正確！
抱歉！

推推推

荃灣唔係荃灣公園咩

機場聽日係咪都會有集會？

罷工

我地繼續update！
更正！荃灣係荃灣公園！

Push

我諗淺黃見到今日個勢咁唔和平8.5會取消罷

推

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

成頁無哂罷工post !